Тестовое задание RGK
==========================

Установка
---------
+ php composer.phar install
+ Создайте БД `rgk_test` в кодировке utf8 и пользователя `test` с паролем `1234` для этой базы
+ Накатите миграции
+ Создайте тестовых авторов. Для этого перейдите по ссылке `Авторы` и нажмите  кнопку `Тестовые авторы`.
